76歲婦疑遭鄰床確診者傳染今早離世，令累計武漢肺炎死亡人數增至24人

親中 -1

Push

鄉下隻狗呢

死得快過隔離

銀髮族

有國安法冇事既

柒婆又殺一人

收割期

村口呢，長期擺隻狗喺度吠人加嘛

我覺得遲吓香港好多人係醫院係咁樣死都未定